Dans un carré quadrillé, Anne colorie les cases situées sur les diagonales. Il y a 9 cases
coloriées. Quelle est la taille du carré d'Anne ?
\begin{multicols}{5}
  \begin{enumerate}[label=\Alph{*})]
  \item $3\times3$
  \item $4\times4$
  \item $5\times5$
  \item $8\times8$
  \item $9\times9$
  \end{enumerate}
\end{multicols}